cls? ps5無線耳機要用usb dongle連接？

仲要浪費一個usb位插dongle?乜撚野劃時代科技？

xbox無線耳機係咪都要插舊野？

唔覺有咩問題bor

可以內置既野都要另外插喺外面，無問題？

方便係用係其他地方
插電腦咁

Switch 都要dongle先有藍芽
之前舊xbox 手制都係要dongle先駁到pc
其實好多周邊都你逼你買多舊dongle先用到🤔

買耳機跟多舊dongle用喺其他地方無問題，但ps5都要內置發射器，唔好要另外插住啦

我覺得既然新機一體化，個耳機又係自家產品，個dongle應該內置埋。跟多舊dongle插電腦無問題。手制都唔會插多舊dongle先打到機啦

樓主係咪冇用過 PS4?

無線耳機係用RF制式 唔係用藍芽

就係用緊先要屌佢ps5仲咁落後

係咪想delay細啲？

手制都好似行2.4G,而且都可以內置啦。再講唔行rf，藍芽都去到5.0，行無損聲音都得

我寧願佢一開始就出個dongle好過到時候行5.0有latency然後死口唔應廢話一堆好似老任switch個joycon咁

多粒羅絲都係機價成本，唔係人人都會帶耳機打 console機(SONY實有做過統計)

個耳機又唔係送
要額外買

點解要送個免費接收比d唔買ps耳機既人？

成本增加 售價咪又係用家負擔

到今時今日都唔肯用藍芽😢

ps4 果隻都要啦

罪大係咁on9架啦

電話都有藍牙5.0，反而咁大部機無。上邊啲回覆仲好笑，唔通我唔用電話藍牙就唔加入去，另外要加舊野先用得咩

呢樣真

仲用dongle d聲 已經差d

你電話用藍芽耳機都唔洗插多舊嘢落電話啦

講到你部 PC 有內置藍芽咁

你死得啦，連登唔比人講ps壞話

我個部真係有

唔係咁樣之後點出個內置藍芽既pro版水鳩消費者

佢係比你可以用係電腦到

唔內置應該係因為唔係個個都會買耳機

內置冇問題 又貴d囉。 跟住唔買耳機既人咪會反過來嘈覺得唔用都要比錢 呃錢， 唔應該內置

咁先好我可以一個head set 比哂ps, switch 同電腦用

講真依家大部份廠機都有

又唔係掌機 都擺死一個位啦

部機設計到咁靚，無端端凸舊野出黎，而且要浪費一個usb位。如果整個凹位專比支dongle插入去又唔凸出黎，都仲可以

哦 明白 我唔介意呢啲野

咁你 D USB 位用黎做咩?

買/唔買？

咁多sony死忠

屌住買

用緊呢個，有HDMI就出到無線又無delay, 好心唔好買usb個d, 見到就低能又兼容差。

5.0離無損仲有啲距講

插usb防塵公仔

咁不如好似MacBook 全部外置
再出個usb Type-C hub比人插
Wifi外置
最強ssd外置
光碟機外置

E款野13年出
sony又唔update 個新product
唔支持HDR點用

你個部無咩？

佢開放個內置bluetooth仲邊有人會買佢個原廠headset

整封閉藍牙只可以用佢隻專用耳機

識貨

D聲正過 其他好多班

只會用佢光纖 駁聲

但話你知已經正過晒所有電莖耳機

我都想佢出新款

索狗